升學問題希望師兄姐可以俾意見

細佬今年24，學歷毅進仔，岩岩入行物管工程部，希望可以進修升職，但唔知條路點行好，最希望能夠讀到degree 。
非常迷惘，希望師兄姐可以指點🙏🏾

一係老老實實讀個pt hd
一係倫大DL
前者，讀完再poly speed

做咩位？TA?

倫大DL係咩？
前者去邊到讀好

做學徒，但想行條路順d

第日都係做技工/技術員果d

如果唔去讀書咁梗係啦，但如果可以讀到書咪有得改變

邊讀書邊返工好辛苦

係啊，但無計要焗住上